無知一問 香港係咪咁多手停口停嘅人

唔返工係咪即刻會無錢開飯
如果係我無野講
Btw細路都係要衝㗎啦
𠼮契弟咁要人罷工真係好慘

主要係供樓 同有小朋友 或屋企有長期病患者果班

我都想知
明明啲人出月薪…………

有咁多人供緊樓咩真係

出少一星期糧要跳樓死
手足還押無工開就ok

借樓呢

橙 咁多負擔
我爛命一條比較賤

其實唔係，份工只係唔想付出既苦藉口

駁吾刀
坐定粒六等人幫手罷

的確唔少 但主要原因都係大陸人入侵得太勁
香港人太易被取代 份工唔係無左你唔得
但你無左份工就死得

一般人一年得7 - 1X日假
罷工放假冇哂AL就只可以放病假

一般人SL一個月一日已經極限
除非你係郵差放幾百日病假都冇人捉果種
如果唔係次次罷工日你就病假睇你公司信唔信你

再罷就係no pay leave
公司唔批no pay leave既話應該等如曠工
基本上公司水都唔洗補就可以返屋企全職社運

無積蓄

樓豬既意思就係想你地唔怕無左份工都要走出黎

得樓豬我可以無左份工

就燒哂

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

我都可以無左份工
無左我，我公司隨時比政府釘牌，釘左牌公司即刻赤字
早兩個星期，公司出返爛鬼合約比我，我大大力丟返比CEO

我孭緊債，又真係做緊D手停口停嘅工
但係我都係照做，反正我覺得俾人拉鳩咗咪由鳩佢囉，呢個時勢自己揀得抗爭就咩後果都有心理準備因為我成日同自己講 死咗同被強姦輪姦等等嘅受害手足比我痛苦得多，我有責任同義務為佢哋討回公道

有料 呢啲咪返工
份工需要你
唔係你需要份工
有料嘅去到邊都揾到食

呢個責任我都有份

如果香港係有食物製造業可能易D，自己種野自己食，三罷就唔撚賣農作物，拎出去捐左佢俾市區D人食。

咁社運係咪淨係要有料嘅人就搞得成？
打份牛工，好多時都係怕曠工秋後算帳
岀面市道又唔係好
好多行都炒人
呢個世界連揸住專業資格嘅人都唔係話無可取代
何況係小薯仔？

當佢冇工返，佢啲支岀係唔係你幫手比？

香港人支持社運，好多時講緊嘅係會相信社運建立岀黎嘅社會更好，更公平，公開。

但你要將佢生活當成賭注搏一舖我諗係好違反人性
因為香港人未窮到食屎

我整係駁你最後個段
前面個啲你自己諗
香港係咪有手有腳會餓得死
要人地搏十年去暴動
邊樣違反人性
人地嘅唔係生活
自己嘅就係生活
齊上齊落原來就係咁

你咪繼續用理想主義嘅人設去諗呢場運動。
用Maslow Hierarchy of needs 去諗
你都要fulfill 左底層需求先會有更高層次嘅追求

你諗下毛魔搞革命都要諗得點貼地啲
佢都要諗下點樣宣傳比人民聽，跟我會有更好未來。

如果你對革命，社運有所期望，你應該要對人類行為有更清晰嘅認知，而唔係不切實際嘅理想主義。

你大可繼續用理想主義去諗每一個人

然後抱怨點解每個人都唔會好似即時戰略遊戲啲AI咁你點去東就東，西就西。

然後好似怨婦咁怨點解呢個世界唔順你意。

人類係咁就Fix 死左，你點樣引導人去有信心去罷工就仲有得諗。

你係咪會想繼續理想主義？